更新ios11要講國語

更新左ios11之後
Keyboard個語音轉文字功能變到講國語先認到
唔撚想講國語啊

有得set

自己入setting揾下啦on9

講國語咪好囉
國家語言嘛！

唔係講普通話就得啦